[集思廣益]有圖 做緊gym隔離條女係咁呻吟點算好

Gym房得我地兩個 條女做緊abs 我做緊bench press

我嗌果陣佢又好配合咁呻吟一下 搞到我鬼死咁緊火

到底我應該點做好

圖定老母啊

伯母都比我屌到呻吟緊

幾點仲gym 你老母係我屋企做緊瑜珈呀

我之前都試過 好撚正 仲摸我個胸問我點擴胸
可惜果個細膽無屌到

有時差

屌

有圖 但圖呢喂

啊......我唔得喇.....啊......大力啲.....啊......呀仔....仲未有圖咩.......今晚.....煮唔到飯呀......啊....你食自己啦......

[/url]